# Console file analyzer. #

* Java 1.7
* H2 database
* JUnit
* Maven

Task description:

1)Реализовать консольное приложение 
Считывает текстовый файл и разбивает его на строки 
Для каждой строки считает статистическую информацию: самое длинное слово(слово это набор символов между двумя пробелами), самое короткое, длина строки, средняя длина слова(unit тесты)
Аггрегирует эти значения для всего файла(unit тесты) 
Записываем статистику по файлу и каждой строке в БД(с использованием JDBC) 

Опционально

2)Добавить для консольного приложения возможность обработать все файлы в директории и вложенных директориях 
3)Добавить многопоточную обработку как папок так и одного файла